cinema city係銅鑼灣開兩間戲院？

Mcl jp舊址又一間 ，糖街CEO 到又一間

係咪jp舊院咁大咁深先 一陣一間拆兩間變晒細院狗都唔屌

用舊址應該會物盡其用掛，d間隔都唔洗點執啦

反而想知點解咁近既位開兩間

之前mcl仲近啦

Jp得2個院，開多間冇問題

不過皇室堡個間真係麻麻

又細又貴

最高質既就執柒左屌佢老母年頭仲續左會

協同效應

同之前 港威 / 海運

MCL Jp 同皇室一樣